［TVB日任］8/2 吳幸美代言嘅量品枕頭 睇撚住呀

記得bookmark:
TVB廣告商永久抵制名單！！

抵制清單於和你Pay上架中

【偽人狙擊行動@8 Feb】
💎量品枕頭 X 吳幸美💎
👇🏻😡去量品枕頭專頁派嬲兼留言！👇🏻

👇🏻😢去吳幸美Facebook 勸佢離開TVB！👇🏻

量品老細：「想透過代言人來提高品牌效應」
用專喺東張"西"望嘩眾取寵既吳幸美代言🤡，
係想令品牌降格嗎？😹

替代選擇：Ecosa 💛 (承諾2020不用TVB廣告及偽人代言) / Casablanca (用ViuTV藝人作宣傳)

[Source]
品牌效應

1.派嬲 2.請願 3.推post 4.永久抵制
5. 互like留言，推上FB留言熱門

※留言template

歡迎用呢幾幅圖留言

抵制清單文宣Ver.：
請即follow:
Facebook:
Telegram:
Instagram:

推

push

跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

推巴打做實事
玩完兩盒thx唔該大家返嚟做正經野

tui